A片之王MindGeek 買下4大成人網站讓大家免費看

你會知道比爾蓋茲、馬克祖克柏或是伊隆馬斯克，但費邊泰曼(Fabian Thylmann)你可能就沒聽說過，但他在那個領域可說是超級強者，是的，就是那個大家不好意思說的成人網站。他所創辦的MindGeek是全球最大的成人業務公司，旗下收購了4大成人網站，包括全球排名40的PornHub，外加RedTube、youporn、tube8等20個成人網站，可說是成人網站界的一哥也不為過。

買下來讓大家免費看
MindGeek買下這麼多成人網站後，並非採用會員制開始收費，而是反其道而行免費放送讓大家看，而且不論手機、平板或是電腦都有適合播放的介面。它賺錢的方式並非傳統成人網站的會員收費，而是採用多數網站的營利方式也就是流量變現，方式從廣告、置入甚至是自己請AV女優來拍片都有。不過創辦人費邊泰曼在2013年把MindGeek用新台幣26億元的高價賣了，多年過去MindGeek依舊讓收購的成人網站發光發熱，重點是，依舊可以免費看。

或許有些人會看不起成人網站，但從市場規模來說，MindGeek旗下的網站可說是抓準了人心，用戶可不算少。最大的PornHub來說，每天訪客有7500萬人，網站內10年來累積的影片有1000萬支，總長超過150萬小時，給你兩輩子都看不完。不論如何，MindGeek特立獨行的風格在網路圈獨樹一格，姑且不論它能賺多少錢，但，我相信它的影響力一定很大，也滿足了人們心中那不可說的需求。

k島啱啱討論 pornhub幫手義務剷雪同植樹

造福人群

thisav
sosad

AV係大自然送俾大家既禮物

德政一

cls

thisav當年都有停服務叫人上街反國教及黑版面悼念馬尼拉慘案
連d av媒體都有社會責任過主流傳媒,反觀cctvb!